一個人喺梅窩

飮左杯白酒
我都唔知點解自己會無啦啦入嚟
一陣十一點半搭尾班船翻去。

入面好無聊 乜都冇

乜都冇 但係一個人好舒服。
感覺好自我
我好似個癲佬咁

入去之後飲白酒 定係
入完白酒醉到入梅窩

我唔信鬼故
不過有好多鬼妹

梅窩夜晚多唔多人野戰

好似咁

頭先行過 唔覺
搵條女同我玩下囉

梅窩啲居屋起好未？

我淨係行左銀鑛灣
10點入到去 飲完杯野10點半
十一半就要走

走咗？

走左了。

到中環了 趕埋尾班火車

入左去先飲
飲野呢家野至睇mood

我係條街到指手劃腳